
                      Todo y que esperaba algo mas. No se que, pero algo mas! Es un gran homenaje no solo al maestro Hitchcock sino a la epoca dorada del cine de Hollywood! La atmosfera de la pelicula es evocadora. Las interpretaciones son de oscar!
        
            